Wil je hier rusten a weinig?"
"Ja, ik ben hier om een ​​beetje te rusten, en ik moet wat thee drinken en jij moeten de hele tijd voor me zorgen. '
Ze trok haar arm door de mijne, alsof het moest worden gedaan, en ik vroeg om een ober die naar de coach had gestaard als een man die nooit had gezien zoiets in zijn leven, om ons een privé-zitkamer te laten zien.
Daarna hij haalde een servet tevoorschijn, alsof het een magische schoothoek was zonder welke hij kon de weg naar boven niet vinden en leidde ons naar het zwarte gat van de etablissement, uitgerust met een afnemende spiegel (nogal overbodig artikel, gezien de verhoudingen van het gat), een ansjovis-saus-cruet, en iemands handjes.
Toen ik bezwaar maakte tegen deze retraite, nam hij ons mee een andere kamer met een eettafel voor dertig, en in de rooster een verschroeide blad van een kopie-boek onder een schepel van kolenstof.
